如果喺古時既standard而家每個抗爭者都係大俠

香港加油